各位 梁天琦同我地講過咩大家唔記得左了?

「我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。」 (梁天琦，2019)

我希望大家見到D分化既POST唔好推 宜家林鄭就係最想我地內部分化 咁佢就最開心
我地要做既係諗下點樣去繼續呢場運動 而唔係互相指責 我希望大家以後見到指責既POST係去無視佢而唔係去反駁

大家 今日係機場我地只係做得唔完美 並無做啱同做錯 我想大家靜落黎思考一下之後我地點樣繼續走落去 未來大家會有咩戰略

今日以我既觀察 我既中立父母知道左有警察做無間道混入示威者之後 對示威者既態度係變好左 好似有D明白同理解會有暴力場面出現希望大家諗方法去做文宣

我好慶幸今日警方無清場 我真係好擔心當時清場無路走 我請求大家將個方向對住點樣繼續呢場運動 而唔係互相指責

警察最鍾意做既就係煽動示威者情緒 我睇直播見到好多疑似係鬼既口講打尻佢啦 之後自己係無郁手 我懇請大家唔好咁易俾佢地煽動到 我唔係擔心勇武會搞到場運動失敗 而係我擔心手足們會中左班狗既計 有藉口去清場拉入狗屋俾狗打 我真係好心痛

就算今次係點 我點都唔割